公務員覆咗我email，好鼓舞

上次根據巴打建議，send咗啲email俾公務員，叫佢哋一齊罷工，第二日我收到個reply，有啲感動，但又怕會令佢麻煩，唔敢擺上連登。

諗咗幾日，都係覺得應該俾大家睇下，公務員入面都有人好關心好有愛。

大家加油！香港加油！

8月5日
罷工罷市罷買！

佢鼓舞左你，但係你篤佢灰，由佢沉啦

我已cut走晒啲資訊